[{"identifier":"model","poll_identifier":"2002-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"close","question":"V polovin\u011b \u010dervna se budou konat volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2002-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2002-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2002-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2003-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2003-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2003-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2003-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2003-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2003-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2003-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2003-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2003-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Kterou stranu byste volil(a), kdyby se p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden konaly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"ope","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2004-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2005-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2006-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2006-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2006-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2006-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2006-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"close","question":"Pokud k volb\u00e1m p\u016fjdete, kterou stranu budete volit?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2006-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2006-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2006-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2006-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2007-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"ucast","poll_identifier":"2008-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"close","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. \u0160el byste volit?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2008-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2008-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2008-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2008-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2008-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2008-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2008-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2008-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2008-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"P\u0159edstavte si, \u017ee by p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden byly volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny. Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-08","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2009-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2010-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2010-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2010-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2010-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2010-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2010-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2010-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2010-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2010-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2011-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-12","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-09","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-10","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-11","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-01","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-02","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-03","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-04","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-05","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-06","pollster_id":"cvvm","topic_id":"model-psp","open":"open","question":"Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?"},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-08","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-07","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-06","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-05","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-04","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2014-03","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-09","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-07","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-06","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-05","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-04","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2013-04","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-11","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-10","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-09","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-08","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-05","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-04","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."},{"identifier":"model","poll_identifier":"2012-03","pollster_id":"median","topic_id":"model-psp","open":"nb","question":"Volebn\u00ed model zohled\u0148uje odli\u0161nou m\u00edru pravd\u011bpodobnosti \u00fa\u010dasti respondent\u016f u voleb (dle deklarovan\u00e9 ochoty k \u00fa\u010dasti). U \nrozhodnut\u00fdch voli\u010d\u016f model zahrnuje hlavn\u00ed preferovanou stranu, u v\u00e1haj\u00edc\u00edch zahrnuje v\u0161echny zva\u017eovan\u00e9 strany s intenzitou, kter\u00e1 zohled\u0148uje \ns\u00edlu p\u0159\u00edklonu k jednotliv\u00fdm stran\u00e1m."}]